ps4有咩賽車game正

睇過下drive club, need for speed
仲有無邊隻好玩

Mario kart

Drive club 就唔錯

F1 2016

等GT SPORT

即將到來的Assetto Corsa

已推出既就DRIVECLUB，畫面黎講真係目前console最靚

GT SPORT唔知又等到幾時

等gt算啦 其他不值一提

GT幾時出

TBA

希望第一季出到啦

dirt rally 唔錯